有無巴打有玩開K car？想出部玩下

見到好似好少人講K car咁
唔知有無人玩開？
近排睇中左Honda 部N box Custom EX
大家點睇

有 細細部幾好揸

S660個外型好吸引

巴打揸邊部？

Gino

Hustler 多左好多人買

Gino都幾正
不過依家啲都比較舊

個外形咁精神
又真係幾難忍手嘅
不過個殻好淋

係 全部03年
好彩買嗰陣前車主已經換晒裏面啲嘢

想買 但係香港揸 真係俾d無品既人玩死

H車
成日上報
非法賽車，餐車，醉駕等，10單而9單都有佢份

唔會連車仔都逗掛

係幾好玩既
早兩日先比部s660放左我星星

不過要揸棍先得 唔係會好慢

copen

06Gino

alto works

新款真係幾好睇

NBOX 粉
呢排覺得28多左好多盤

依加覺得roomy Tank 都幾正

N box 正
不過hustler性價比高
16年賣10萬